有冇醫療系既師兄師姐分享下移民經驗

如題
想移紐西蘭/加拿大/澳洲呢類國家
想畢業後做幾年儲番筆錢
再搵個邊既工
購買力有番香港七成左右已經好心足
有冇類似經歷?